有冇人試過唔見咗個iPhone sim card槽

拎翻Apple 整？

點樣可以整唔見

去轉先達有